613打算佔領港鐵嗰啲人係咪戇鳩

係咪痴L線？仲畀乜嘢L嘢錢買乜L嘢飛？ 屌你直接跨閘衝入去啦， 咁樣港鐵損失再加倍， 而且當大家同你一齊沖， 根本分唔清邊個打邊個， 唔睇cctv都唔知你係衝閘嗰個， 仲要乖乖畀錢買飛？！？！

定好時間定好地方， 全部人一齊唔畀錢衝， 然後再佔領， 咁樣先更加有用，港鐵損失更加大

btw 唔畀錢嗰part係以前公子直播講笑嗰陣講嘅， 佢嘅其他想法仲包括抹鼻屎落政總玻璃窗度